求好睇動漫推介

多謝定各位先

鐘意咩類型先

火之鳥 講未來個幾篇幾好睇

乜都岩架
已經睇過高登幾套推介 Steins Gate, Clannad, K-On

原來你問動畫

我唔睇動畫

Sorry

龍與虎 日常 食戟之靈

我都好鍾意食戟 有追開漫畫

東西喰種！

未聞花名

屍體派對